［聯署］請繼續支持重啟BNO申請及5眼聯盟救生艇給97後的香港人

懇求各位手足幫手簽署同廣傳，唔該!🙏🙏🙏
[聯署請求英國給持有BNO香港人有居英權、重啟BNO申請及請求5眼聯盟提供救生艇給97後的香港人]
呼籲1997年6月30號或之前/之後出世無論有同冇申請BNO既手足入去簽署，該聯署係本人發起; 聯署後會直接交比民主黨甘乃威議員，唔該🙏🏼🙏🏼🙏🏼

Source from:

推

再推

繼續推

不斷推

積極推

繼續再推

再繼續推

輕輕一推

大大力推

剛柔並推

盡力地推

有技巧咁推

無技巧咁推

放肆咁推

逆市咁推

係咪要照顧晒700萬人？

單機咁推

無人都照推

死推爛推

P牌無得推，不過都留名

記得聯署啦

推 一個都不能少

應該取消BNO平權
700萬留哂係香港
一個都唔准走

是

P牌

我來推post了

［集思廣益］打官司有星火612基金 咁

Done

幫推

我係英國人啊hi

點解唔推

支持樓主

又話好多97前香港出世但冇BNO嘅人嘅？點解咁少人，推唔到上熱門？

之前見個post有幾百人

推！

最好五眼都一齊承認BNO
不過有D只係求收人材
有D只幫少量高官難民

push

uppp

幫你推

呢個可能性好低
其實係得英國有責任收人 其他肯幫手收已經比好大人情

填左, 幫推, 96 苦主

已填，幫手推一推

事實就係咁
冇BNO個班會被拋棄

On9
咁97前無bno既人呢
Condom?

重啟bno申請咪包埋97前

英國比我哋去好過比啲中東南亞佬去啦

支持

Push

邊到有講重啟bno呀

第5條問題

申請資格：BNO 持有人直屬子女

無野阻止到我推

仲繼續推

無咩理由唔推

救埋其他人

我要推

Pushhh

香港人 推

緊急地推

假膠?
家陣美國咪開咗比97後

美國：法案要求國務卿讓遭迫害港人申請難民身份
呢個係極之被動既狀態先可能可以申請，完全走難 而且未必真得成。

就算有美、加、澳明面上表態同有政策，你有睇內容 你會知規條太多，而且唔係永久既保障。

BNO完全唔同，国安法一出，BNO持有人已經可以考慮。如果6年後香港依然存在呢個格局，對97前/後都有更多既保障。

咁有咩問題呀？咁就美國
遲下其他國家又開

罷明97前英國 97後其他國家

家陣係走難，唔係移民，比你慢慢㨂咩。

做乜9，無睇標題？
重啟BNO申請 及 5眼聯盟救97後

同埋，BNO移民都係呢一年爭取返黎，走難也好移民也罷，重點係繼續爭取左先。成功與失敗係無必然，重點係有得做時 做左先。

Signed